究竟落仔多數係男方定女方唔肯?

唔明點解女會唔肯落仔
養仔要出錢出心出力二十年真是麻撚煩

落撚左咪咩事都冇囉
淨係供書教學筆錢都可以拎去做好多事啦

BB同細路真係嘈+煩撚到

落夠幾次應該會永久失去生育能力
之後可以無限中出

多數女唔想落?
一來個仔係自己肚度有感情
二來落左怕第日冇得再生

男的覺得落左就得啦, 之後當冇事發生過, 繼續中出
係咪真係咁多人願負責任做爸爸呀

問下dinter，佢有經驗

岩呀

收皮啦厚多士

岩岩google完
屌佢咁樣衰都溝到女

就算一時興起，搞完好地地食粒藥咪無事

唔明點解可以咩都唔理
跟住大肚又話條仔衰人乜乜物物
明明男女都有責任避孕

無做足安全措施搞出人命
兩個都係仆街黎
兩個都唔想負責任

好似話係個女屈佢喎

梗係女啦
咩有感情生唔到仔都係bullshit來

最後咪又係錢
贍養費呀
成世咁俾啊
好過你d爛鬼白卡綜援傷殘津貼多多聲啦

香港你有無聽過女方俾男方贍養費
從來沒用呀

咩事都係男有問題
平權？平你老母呀

可能個男冇乜錢呢

如果你係男人
接受到女朋友落過十次仔?

以前中學有個女仔落極都會大肚
反而想生既小產過就好易陀唔穩

唔覺咁易落過就生唔到仔

咪係，我之前條女因為我成日中出佢搞到身體太差無得生
佢現任一樣好錫佢

無乜錢即落啦
仲要男方出曬墮胎錢
自己無責任咁